點解啲衣魚咁猖狂

屌你老味
日光日白爬上我個keyboard度張牙舞爪......
殺完一隻仲見到台面有第二隻(捉唔切).......好撚想死

快去死